搬左出黎之後重拾煮飯passion, 開心share

利申：好多年前做過西廚幾個月

而家香港經濟低迷，苦海求天，細佬好鍾意fine dine但又冇錢，唯有自己煮。

去圖：

Katsu Sando AKA 吉烈和牛三文治

專登買左塊冰鮮a5返黎炸到脆脆

用現成tonkatsu汁，加入shallot溶，蛋黃醬，少少檸檬汁同埋法國芥末調一調再查上塊rest完嘅吉烈牛到。

最後toast塊日本方包，查D牛油再夾住，切邊。

一食落去D牛汁喺個口度爆曬出嚟， 雖然真係好奢侈，但係真係好食到高潮。

點解要夜晚post...

Sorly ☺️

好正
樓主可唔可以拍下片教下點煮野食?
應該會多人睇

拍得唔好睇😭

想睇 唔該樓主

屌你老母閪

咁我今晚睇下買唔買到花甲，拍條片教大家整我最鍾意食嘅 gin酒花甲...

gin酒煮辣蜆
去片